我老婆話今晚唔比我翻屋企瞓

今夜不回家

咁到時偷食你老婆唔怪得你
因為你老婆唔比你返屋企

調轉咁諗。係你困住你老婆起屋企唔比佢出街

有邊個得閒

各有各玩

要約嗎？

咁佢同邊個瞓

帽事喎

帽事